中二病既毒撚係最痴線

話說今朝開左個post
預左無人討論
但估唔到惹左個中二病毒撚 騎劫左個post
同大家分享下佢有幾痴

#145
拍拖個時搵條女扑到佢個閪臭曬
跟住結婚個搵個清泉
這就是男人應該做的事

#154
做人就係咁自私
鬼叫d女咁蠢，哄兩哄就可以同人上床

#160
做人就緊係要學識有d古古惑惑
咁樣自己嘅人生先過得比人好
正正經經做人係無好處

#166
傻撚先會相信有報應呢樣野
根本呢個世界做過好多衰野嘅人生活一直都過得比人好

睇睇下 發覺唔對路喎 好人好姐諗野咁癲？
跟住講左句 你好撚中二病
佢就開始上電啦

#178
已經看透呢個世界
做好人無好處
ps你打d野都好撚中二病

#183
總之而家識女仔扑撚到厭就拋比第二個
結婚個時就同人講自己好純，搵個清泉結婚
正

呢一刻已經幾乎可能確認佢係中二病毒撚
但為左唔好搞錯 我都係起底睇下
一睇 原來係個暑假比老母迫去返parttime既毒撚（後尾先睇到個post，原來係自閉+躁狂 ）
咁就開始泥漿摔角啦

講講下 笠左水
因為無人幫拖
諗住會靜啦
點知有第二個人入黎嘈 佢又上返水（幾撚無用😂）
唔認笠水就例

例牌啦 點知佢開始9up 搵野屈 又話我叫雞呀之類

之後吹大左 無聲出
第二次笠水

之後當然有人圍爐個時佢又上水啦
呢個時候已經痴到頂點 又話同我老母拍av呀 話我唔去買

結果個post就係佢兩度笠水下爆左

另外仲有個廢中 不過呢個小人物 不值一提

最後
( Show Blocked User - .型男. )
多謝收睇

公道講句

大家有眼睇

邊個中二病發作扮情場騙子不遂係度發難😂 又笠水又老屈 仲比人發現係自閉仔

推

LF2

你都幾撚得閒喎

尋日返intern 嘈足一日

學術既點係邊

wfc

YFC

以上既說話可能7成連登仔都講過

上連登 勿認真

似乎佢係奉為真理咁囉

特殊奧運會系列

本人專業撚狗

臭雞

大家都有老母

個傻仔上壞腦姐
計我話一心一意就最正

唔知佢啦

不過扮情場騙子呢下好笑 乞衣扮富豪

圖都冇張

起底有link

哇，唔夠串，比我激到開多個post黎屌柒我
柒出宇宙

比我撚到成隻狗咁

on9樓主，都唔知有咩好嘈
比人串到成隻閪咁就收皮啦
仲要唔順人地開多個post屌鳩佢
成隻小學雞咁

錯台啦柒頭

假膠算唔算中二病毒撚???

中二病都有得屈,笑左